記得之前有個香港人都係美國俾人壓頸

asian lives matter?

Asian lives are Not a matter.